777你係有心平息件事既，就立即成立獨立調查啦

5大訴求你只做左一樣
但呢一樣你肯做一早做就唔會有一連串既事

由6月9到今日，你有好多機會都可以挽回一切既事，但你全部都係選擇錯既路
我真係唔知你背後有乜野人咁撚蠢

仲有你係有心對話既，就即刻停止黑警既濫捕濫權
再成立獨立調查，班撚樣打人打足2個幾月
唔係以為唔駛還呀麻

警察冇做錯
點解要怕“獨立調查委員會”

答咗啦
之所以害怕，因為有做錯
所以反對成立
就可以掩耳盜鈴了。
明嗎？